尋人！！！！「原來我不帥」「醫官琴秀」兩位巴打請入

梓樂
巴打幫幫手

我可以幫手出元寶、香
摺埋金銀衣紙都得

但我唔識點hold成個流程呀